兩名大陸生被困理工

Stand News 立場新聞
· 30分鐘 ·

【圍困理大】我們沒有參與過暴動，不知道他們為何叫我們做「暴徒」

兩名自稱來自廣州年青人手持「我只是普通理大生」及「我是遊客我想回家」的紙張。其中一人手持理大學生證，用廣東話接受《立場新聞》訪問，指本身想帶朋友去旁邊的歷史博物館參觀，發現閉館之後折返理大做功課，「吃完飯出來，見到警方已經包圍校園，出不到去」。

他又指，警方宣稱「要用致命暴力，對待我們這些所謂『暴徒』」，但他認為「我們沒有參與過暴動，不知道他們為何叫我們做『暴徒』」。由於警方曾言，凡是從理大行出去的每一個人都會進行拘捕和告暴動罪，他們過去兩日都非常害怕，希望現場律師可以協助離開。

睇下幾ridiculous，無啦啦成間大學封鎖，話全部都係暴徒，咁大個範圍，你不如成個tst執鎖之後話全部人暴動丫

叫佢地說蝗語，成班POPO即刻跪低道歉

睇下D CM先好笑
鬼叫你係低下階層

中聯辦：勿謂言之不預也

埋大
手足嚟
可以證明冇辦法告得入全部人暴動呀！

你阿爺唔係d 咩達官貴人咪等坐監囉

手足黎
唔好笑得唔得

慘
佢地返上去隨時俾人係咁問

埋大如果有清潔阿姐被困點算

都係暴動

屌 我真係懷疑係手足黎 無理由咁多機會都唔走

可能係好似許智風咁呢，就黎封鎖先入去，轉個頭出唔番黎

都話唔好出黎
留係入面大把機會

支那韭菜日常

一場有成千人「參與」啱暴動..到時審果陣要book定場喺紅館開庭

總之就係被困人士

呢兩個叻仔

手足

we connect

天龍人

被困人士好慘都無做咩

如果有人指證佢射箭咪死

好慘，入邊一大堆一般市民

佢哋係手足

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

黑警：咪扮野啦曱甴！做左d咩你地自己知

辛苦晒手足

佢地無去「自首」

Push

鬼國生活過點會好似香港人咁天真

我乜都唔知，唔知點解鎖咗唔比出
唔知點解警察話出門口全部就係暴動
我好驚，所以唔敢出去

call 解放軍撤僑

那...咪住先...

唔係手足黎, 真係被困, 根本冇機會比人走, 入面好多人被困

總之點都好 邊個話喺得埋土入面就係示威者？

你係遊客會唔會走入去你知唔知依排poly幾難入

大家唔好恥笑住先
人地幫我地打破缺口呀
邊個話大陸生唔可以暴動？
我意思唔係佢地有參與暴動 但佢地全身而退證明理大手足都可以全身而退
煲大佢 唔好掛住笑 唔該
我仲有幾個fd係裡面

同身份冇關係 證明好多人都係入去參觀食飯
大家都係被困POLY

popo話

埋大

靜靜地
明就得啦

感謝中國手足

實告暴動啦
收埋咁多洗潔精
兵工廠呀頭tim呀

你班人 有無咁仆街 就算唔係手足 都唔應該笑⋯
何況我覺得入得去 都係醒左嘅大陸人

手足撐住

冇㗎喇，要一齊比人告暴動先叫公平

nds都清醒過班自首撚，一出去登記就係罪犯

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

向現場指揮官表示自己係中國共青團即可

要解放軍自發去先得架嘛

有機會唔係
反證左警方濫捕
告唔入

入面d手足根本一早走晒 依家入面全部都係被困學生

兩位等下先，可能何前博士揸水陸兩用艇載你地走

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

如果佢地係真手足，佢地見到你地打既野都真係幾心寒

返上去會唔會俾人話反賊?

你阿爺係咪朱總理啊?唔係?拉得,返去屌屎忽

大肚婆生左嗰個b呢

幫手清潔，擺明係協助暴動/暴動

到而家都未離開香港，留係到既都係手足

唔準你咁話手足

其實我覺得可能係，普通大陸人咁貪生怕死，
中大被攻打個幾日，理大個邊啲NDS已經差唔多走晒啦。遊客收到風唔會入去，就算收唔到風見到門口咁都唔會入啦（中大被打個幾日，Poly已經收緊物資如火如荼）

免死金牌

遊客被困

之前POPO咪屌撚埋新移民囉
有邊個無比班POPO屌過呀

遲d鎖港話全香港都係暴徒殺無赦

手足黎

利申識其中一個
[member]［/member]

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

未封鎖之前係可以自由出入架

唉，藍絲睇撚到啦，出街走唔切被困都當暴動㗎
唔好返工唔好出街喇！

有啲受傷無計

無傷果啲走去玩水渠 真係唔明佢地做乜鳩

同曾鈺成講你弱智睇下佢肯唔肯順便救你

支那生一定有
唔係點影大頭上微博dllm

前線果班 top 勇武游繩走晒啦

軍政府
封鎖全香港話曬你地暴動都得
不過會搞親個市所以不了
冇錢就做唔到土皇帝

其實岩嫁
佢點證明佢地係有份參與呢下已經難
除非搵到cctv 危險物品上有指紋
有合理疑點 疑點利益歸與被告下
根本就難告
除非唔係理大學生 如果唔係根本告唔入
人地唔鐘意睇新聞上網唔係罪掛

手足見到你地咁講野應該好後悔支持你地

推

手足黎

真手足
齊上齊落

又想屈唯唯咁屈人地
你班仆街反中反上腦

我就話一定係遊客啦

cu有船接
poly就餓足咁多日

無啦啦食個飯都俾人話係暴徒
大陸最鍾意扣人帽子，話你暴徒、恐怖份子
然後大條道理做壞事。

靜啦

笑

自製防彈衣

我見住你射野嫁 (射精)

Push.

比件黑衫佢換

咩意思 邊有咩示威者 好明顯所有人都係被困

啜資源

大陸生係大台？

朱媛

呢個無篤灰係真手足黎咖
拉

集體自首，我幾星期之前去過理工。

咪撚屈啦 行出嚟嗰啲全部都好似呢兩個人咁
係被困!!!

知咩事啦

你話你姓朱就有飛虎隊救你嫁啦

親屬要做過國家主席先可以走

POPO 殺一警百
一個都不能少,
叫佢同個官講啦

被恐怖分子圍困的人質

未封前好正常
一野就封撚左 子彈橫飛 冇職員証出去就俾人拉
手乜撚野足 唔好玩9人

所有人都應該用呢個做借口
果1xx沿繩走左既人先至係暴徒 剩低既只係和平學生

所有人都係被困

屌你老母咩 一睇就係小粉紅啦

手你老味
人地都話左被困

蝗：我共青嘅 你邊撚度架
指揮官：

落黎讀書咁過癮呀拿 唔洗付出？

同藍絲打人一樣，有冇罪一眼就睇得出

見到咁多軍火仲唔影相
話明遊客

走投無路咩都試 有咩問題

大陸仔一向on99
不過佢地係手足扮其他on9仔又work喎

其實共慘黨想香港人死
根本唔會至左一兩個大陸手足

狗仲好似傻9咁圍
見唔對路一早走晒啦

如果真係告到暴動 唔好再同我講香港有法律

你真係唔識架Wor

乜撚野手足？擺明路過 屈人坐監你咪仲心寒

跟本全部都係學生被困

鬼叫你唔係人地個孫咩

擺明係被困理工啦

太過分啦

收嗲啦 明顯大陸小粉紅

針唔拮到肉唔知痛

屈個盲人睇國家機密？

我都信係手足嚟，唔通人地同黨講佢要時代革命咩

最少佢地嘅證言說明黑警非法禁錮理工嘅所有一般民眾

佢自己用暴動來形容我地既運動
手足？反入房溫書等消息拉叫佢

班狗嘅定義真係目無法紀

不安，佢地啲屋企人死撚硬

完美示範！手足學野！

琴日曾生入去果陣又唔衝出黎

唔知係咪佢放
如果係 真係害死手足

"人既常理"
有佢兩個
我估警就算入唔會真槍射入去

終有一日班狗會喺自己宿舍外面設欄圍住全世界
之後講佢地已經包圍所有暴徒

由呢件事睇出兒登仔唔識分曲直睇風向

唔可以幫， 警謊會話共犯

依家軍政府
popo點會俾面呢啲普通支那賤民

分分鐘係影大頭嗰隻鬼嚟

省城嚟 自己人

打甩暴動嘅關鍵證據之一

望下fb再望下連登
真係證明香港係大多數人都係弱智

手足會無事的，留守到最後。

其實呢個訪問好重要。係人都知（或假設）大陸學生唔關事，呢個訪問恰好證明唔係逄係喺現場、而至今未離開嘅都係暴徒。

除非有其他證據 (e.g., CCTV)，如果唔係，單單呢個可能已經足以保護所有人平安！

靜靜哋啦

拉
立即del 返個死人微博
人哋講廣東話 做你手足 你咁都要害人

手足希望popo唔好拉佢

del左佢呀

佢唔係現場出現就...

其實好多人路過⋯⋯⋯ 佢哋仲要講廣東話⋯⋯⋯ 好慘

俾佢支持

612 721 831 101 1111 1112 1119 新屋嶺

其實有佢地係度幾好 佢地被困 姐係都有其他人都被困啦

唔識用連登就唔好用啦

自推

入面全部都係被困

其實所有poly入面嘅人都係被困 絕對唔係暴動啦屌

喂依兩條大佬狗可能有用喎，如果有人要保佢地，咁佢地口中所講嘅喺poly 溫書係可以成為強力嘅抗辯理由，咁當然，前提係要有人保佢地

明明個個都係被困市民，唔知點解會發生呢啲誤會

1.呢個時勢點會有支那人落黎香港
2.當真係遊客，見到個門口咁樣仲行入去?
3.睇直播好似見到佢地掟汽油彈

佢就係想，你點知的.

屌你老味 叻唔切
睇下上面啲Comments先
佢地明顯普通人被困啦

被困係poly嘅人注意

黨說是暴徒就是暴徒

當攞經驗，返上去宣傳下

借位一用：
大角咀手足注意

阿爺話會同佢地割蓆

如果真係手足 你睇下上面班友 割得幾快
同上個月大陸手足被人告 仲要判埋

相信佢地只係路過

大陸仔驚就咪落嚟啦

應該係全港都暴動都係曱甴
出嚟要講普通話喔
咁啲暴徒嘅老婆服侍老公算唔算暴徒？

其實我覺得所有被困係理大的都係一般學生同無辜市民，點解大家會話佢地暴徒

係有啲人掉完汽油彈入左埋大，但嗰班好似走晒啦喎同被困呢班根本無關係

你講咩野，入面無人暴動

掉汽油彈嗰啲逃走晒啦

就係
裡面全部人都係比狗困住 好似果兩個nds咁

[member]難分....~/member]

好明顯而家喺入邊嘅全部係被困，入去探朋友/參觀理大/參觀博物館

出少句聲啦

好人好者

叫對面班老解出嚟救佢哋

佢無罪，因為唔年輕

前兩日仲會有人真係為咗做功課入去poly?咪玩啦

入面啲人全部都喺被困ok?

其實NDS裏面都有手足
少啲咁解

咩手足 人哋真係被困 同其他人一樣

感謝手足

內地生就唔好扮手足啦 被困咋

全部都係被困

唔止廣州手足，全部都係被困

佢地仲返唔返到大陸

多謝手足

多謝你地內地生都企出來好感動

(member)傳說中既廣州屠龍勇小隊？
聽講佢哋識整強化版火魔法，好撚癲，內地少數肯支援香港的同胞(/member)

Gg

冇機會
話左食完飯就被困

del post la

佔咗poly之後得y core一個位入到，你係遊客會唔會揾到依個位仲冇啦啦走入去

你就唔識

咁玩我驚佢地返大陸會人間蒸發，2條人命嚟唔好玩野

屌你老母樓上條食屎狗咪撚亂玩啦 上下品䓤都知唔係全部大陸人都係仆街啦(雖然比例係9比1

希望你地平安無事

比困好正常姐

點解唔得 大陸人好多行為唔係香港人諗到 被困有咩出奇

之前遊行都有好多自由行拖喼喺入面

洗唔洗幫佢地搵中聯辦搵人入去救佢地？

咩啊，我見到全部都喺大陸人嚟，點止兩個

用吓腦都知冇可能全部都係示威者啦...

staff, 呀姐，議員，乜都有...

靜啲啦
擺明入面全部都無辜學生，都唔知你咩手足

咩走投無路

暫時留喺入面有咩問題 做咩咁心急呢 趕住去邊呢

遊客都有呀

連登真係好多弱智人士 一個POST就睇到

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

你屌我都係咁話， 和理非盡快撤走， 諗下點樣空運物資好過， 呢個分明係陷阱，唔好再送羊入虎口啦。

入面根本冇所謂嘅暴徒，只係得被困學生同路人。。。

同意嘅麻煩快啲spread出去， 黑警根本就係想攞淨低嗰一百人來做誘餌，引人 自投羅網。。。。

係真唔係呀 上面啲人都咁有心架咩

你話本地我就緊係咁諗

狗：留番同個官講

官：好人好姐點會係果度出現

出現響度就係錯，呼吸都係錯

官：明知果度已經惡化中，作為nds唔走已經唔尋常

有冇人呢2個手足點

手足黎架手，要走第一批走左

哈哈佢哋就被困香港人就暴動？唔好咁唔公平喎

可悲
但
會WORK

屌！封鎖全香港都得！

大佬蒙下面好喎！學下官二代朱媛la

根本事實就係咁‘每個係入面既人都係被困

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

喺佢學校門口濫補，個死人校長屁都唔放一個！